[警世post] 要珍惜單純對你好嘅女朋友

借朋友ac開post
小弟今年28，10年前同咗前女友一齊
女朋友係一個好單純專一嘅人，
佢嘅圈子好細但有好幾個交心朋友，
識咗我之後都冇再出去識其他人。
佢唔煙唔酒唔港女，
什至我經濟有困難時連生日禮物都冇送俾佢佢都冇出過一句聲。
後來我好彩，識到個人帶我入依家做緊嗰行，
因為一開始真係好忙，
除咗翻工仲要交際應酬，
漸漸忽略咗女朋友。
雖然佢冇埋怨過，仲會周不時送飯黎俾我食，
但我當時只係埋怨佢唔識諗，
仲因為出去吃喝玩樂交際，
將佢嘅飯盒放埋一邊之後丟咗就算。
最後仲因為覺得佢會阻礙到我專心事業嘅發展，
狠心飛咗佢。
10年後嘅今日，佢訂婚了，主角如大家所料唔係我。
今日嘅我，人脈關係廣闊，
收入比同齡嘅朋友什至多出幾倍，
但我一日都冇真正開心過。
冇咗條女咪搵過第二個囉，
但冇一個人再係真心對我。
拜金港女格數之不盡，
我開始唔敢相信人，
都知自己由頭到尾其實真係只愛佢一個，
個心真係容納唔到另一個女仔。
當然要我孤獨終老我知都係我自己攞黎。
雖然我連對唔住都冇資格講，
但如果俾我揀多一次，
我真係好想從頭黎過，
好想好好咁珍惜你。

樓主好男人

去佢緍禮唱呀牛

成功係指同心愛既人分享成就，呢種喜悅係無價。我明呢種感受架巴打

happy ending，條女有好歸屬，樓主搵到真正最 愛（雖然無左）

俾你講左

難道我可以扭轉宿命重遇你一次

依家表面上成功了，佢曾經仲喺分手後等我，但係我當時只係俾金錢同前途沖昏咗頭腦，依家嘅喜悅冇佢喺身邊真係痛不欲生

樓主加油
有錢雖然會引拜金女，但總好過俾唔到佢好既生活。

抵死呀

樓主抵死

你條女最後嫁左俾我

抵死 唯一遺憾係條女比你屌左咁耐

唔可以話好，不過無做壞事，無滾無第三者又放條女走，人生唔同階段既要求係唔同

又係呢類叫春post
你抵死架 靜啦

幾多年前分手？

遺憾

證明你唔愛 唔愛呀

我知大家一定會負皮我，但我仲拎埋佢嘅處，呢樣係我呢一世最補償唔到同内疚嘅事。

你咁都叫無做壞事 你傷害咗人 糟蹋咗人喎 唔洗打飛機喇 你根本唔愛條女 此post已完

5年幾6年前

啱。所以珍惜眼前人
好彩既係 仲有得畀我去珍惜佢
多謝樓豬提醒咗我 不忘初心
希望樓豬快啲搵到下一個值得既人

垃圾

一個好女仔咁就俾你糟蹋左

抵撚死

我真係每日都好後悔，係我親手傷害咗佢，亦知佢當年曾經因為咁差啲自殺，當時諗野on9已經不足已形容自己

一定要好好珍惜呀巴打
暫時都唔想搵了，
近一年，每日個腦都只有佢，
但再冇資格搵佢

雖然佢冇埋怨過，仲會周不時送飯黎俾我食，但我當時只係埋怨佢唔識諗，仲因為出去吃喝玩樂交際，將佢嘅飯盒放埋一邊之後丟咗就算。最後仲因為覺得佢會阻礙到我專心事業嘅發展，狠心飛咗佢。

吓 你啱先先話冇做壞事 根本一啲自責內疚都冇 你只係識唔返對你好嘅人所以以為自己好愛佢

咪撚搞人啦

話冇做壞事嗰個係另一位巴...
我承認自己當初真係傷得佢好緊要
就算佢未必可以完全明白我工作嘅事
但如果我冇飛佢，佢一定係一個從一而終愛我嘅好女仔...

算把啦好嗎

抵死。she deserve better.

你係搵錢個陣可以掉低人。

當你冇錢個陣一樣會掉低人

屌你老母
忙唔係理由黎
只係你班仆街唔想見人既籍口
真係好愛一個人，幾忙都會抽時間出黎
哪怕只係一餐飯，甚至送翻屋企既一程車
好彩你飛佢咗，就係你地班自私撚害死人

0分重作

樓主唔會囉

抵啦

抵死

收皮啦樓主你
人地對你好你完全唔珍惜
好彩佢搵到第二個咋

樓主做邊行

比我好冇

廢物窮撚樓主 係咪由細到大俾人灌輸d 搵錢緊要 之類既意識？
利申：係我心中 女人比起金錢重要千萬倍

在我得到整個宇宙突然懷念你

抵啦 陪你捱既你就飛 唔好怨港女唔陪你捱

樓主最愛自己，最後都係諗自己

同我一樣 以前我都係太顧自己 女朋友對我好唔識珍惜